放tg不如睇Tinder

Tinder 都幾多有趣絲打

有冇人玩tinder?

玩緊

Tinder出奇蛋？

唔玩tinder
咁多假acc
match到都唔會講野

我覺得絲打nice好多倍

的確係 嗨左都唔出聲啲人

match過over 100

.....

match到都幾開心

幾百match
冇講過野